有冇人用iPhone有時會收唔到SMS？

但關機再開機先至收到，如果唔做重新開機呢個動作就一直都收唔到SMS，有冇人有呢個情況？我自己試過幾次，好多時過一排就會出現咁嘅情況，覺得好煩 因為有時真係唔知係Send code嗰個嘅問題，定係我部iPhone出現呢個問題

試過